hi 淡友（1231）

一齊賺錢

一百個唔係好多姐

睇你買咩樓 分分鐘唔只喇
當然眼光好股市回報實高好多倍既
不過輸既機會都大

聽日升番啦

原來納指都幾好玩
發現新大陸
努力追數中

你用咩玩納指

一係長升
一係大起大跌 唔似港女係到妹

竟然喺凌晨1001咗

高水

牛牛
真係玩美股先羸錢
今日玩恆指日期夜期都輸到PK

睇樓都攰死

係咪呢

食埋芝士蛋糕
溝啲奶濕濕地幾好食😋

想跟你學野

次次到一點就食咁多

肥死

大家都係打工仔

宵夜時間

遲啲減

我工都無得番

我都無返好耐係屋企收錢

就來有大肚腩可以學佢跳舞

fat fat

你使乜做

我仲要俾錢屋企

學定岩架啦

咁又真係慘，唔怕入場搵得返嘅！

其實我好窮
你見我輸少少就叫晒春就知

輸少已經當贏

放棄奈銀保全家

好少姐

夜期

夜期真係on9 美股插到咁都當睇唔到照升

夜期高水可能日市會平水呢..
我覺得都係向下殺
聽朝再睇結果
而且就咁睇就知恆好硬

夜期咁on9自己爆上去既又引人call過夜

港女比狗玩美女易玩好多，琴晚美女跌到仆街，港期都仲可以升

朝早跌多咗

真係升返晒
牛過既冇事啦

大家早晨 今日升啦唔該

ig 黑期+200 牛過唔係無事，係fatfat

豬死了

牛軍可以玩多一日，聽日美市大撚獲

牛軍最後逃生門

點解ig爆升

QQ ADR尾市咩事?? 4分鐘跌2美元

熊軍琴日唔係好串咩

冇睇一晚升到咁的。。
咁快牛gel
得返半倉正股

240果然係大戶牛試幾多次都無可能穿

美女實拖跌港女，可以睇穿240

ig都好信

高水成百點
有警混

熊b死了

琴晚美女都仆仆底，今晚就知咩料，我唔係好信升得番

去抄名先啦

你隻熊皮牛

係咪好多廢淡沽左

哇 咩事近牛多咁多 近到跌少少就死果隻
唔通大戶收到風今日千升

Qq玩撚完

同大户同船升幾百點走人

一日未開市，一日都唔好咁老定

照舊 開市Q熊
美國佬真係搞鳩QQ在美遊戲
上次做樣，今次出核彈

攬住大芋一齊死

侵侵出手

ADR冇參考價值，今日QQ勁假係點完全睇大戶點樣演繹

連登咁多人睇淡

落完手都仲係大牛船
訓醒就變左大熊船
豬死了

尋日先話個人睇淡實升

夜期244
熊軍

屌那星晏左起身
射個波係屋企賭錢算

BTW 有冇人抽天任就截止

奈B 抽左天任??

我抽左一手
之後發覺好似真係無人抽

一手黨試下啦好冇

唔燈啦唔燈啦
不過大戶牛真係好顛
守左四波

一陣抽到破發就

守左幾個月 好似一穿會出事咁

大芋要做點心了

都係不了
28號有幾隻一齊開暗盤
得佢一隻就話試下

暫時仲係3角形入面
唔知爆邊邊

240大芋牛 250大芋熊
大芋玩波段

我唔夠錢先抽佢
你抽咩雲 生物戈啲啦

久守必失

唔好再燈！
渣緊信念

牛牛哈

美期又落地核
牛軍

輸晒啲錢錢
要離開賭場了

行開啦

唔好深潛

會升架

牛gel

下次賭咩好 小妹又冇j，冇得剪

牛
牛
哈

市跌 工傷升 ok?

食蟲蟲

剪開個窿窿

要全部一齊升

咁一齊跌啦

Qq總升到

唔準跌呀

又比假希望牛軍

開市跌返喇

上證又跌

咁樣出口術都升

綠燈開紅燈收

俾佢地爽到十點

查用戶數據姐 其實好少事
都唔明恐慌咩

福祿咩事

跌到就紅燈啦

ATMXJ 邊隻好

等睇福祿$22苦主

係咪要破發

勁假姐
無事啦 升番啦
暗盤買左嘅就慘啲

暗盤22?

支牛買果D 最ON9 永遠係最高價
賣就唔同講法

242 無理由唔殺
長過美少女碌撚

嘻嘻 工商終於綠過人

QQ有利好消息

有英超睇

慘慘豬

報復式帶上255

屌屌屌
QQ比D骨氣 唔好跌咁多
我未上車呀

美團呢排勁假咁少對盤嘅

C9群有個哥哥仔成日贏錢
抽親ipo 次次暗盤靚價走

訓左冇睇，熊軍仆街未

跌完未

咩c9群

散晒水啦
北佬都唔玩

希望啦

誓穿500

qq帶落229

佢個暗盤搞到我成日想整個支牛專抽IPO用

我微信入左個股票群，入面好多c9
Tg都有入股票群

我都開左

跌嘅，嗚嗚

北水有湧入
小米流出

轉燈，牛軍逃生門就黎收皮

奈奈唔係話澳門開唔到咩
去咗珠海搞喇?

就穿243，牛軍唔放等打靶

嘰嘰

我條仔去左開

你睇升咪跌囉

琴日已死睇242 la

穿500 又call無限loop

你隻工傷大勝

仲有四仙 頂住緑色已經好叻仔
你睇吓ATM

升咁少 有排都未番到家鄉

牛軍未門市先瀨屎

有冇人想J7500

岩先期貨升
工商升8仙架

夜期真係打J用
淆軍可以繼續淆了

242 大戶牛勁定呢兩日新加嘅近熊勁

大勝40點
牛牛哈

242 唔使睇，穿左243基本上可以睇240

燈制日

我想直接 Put QQ

240 尋日有隻大芋牛走左

想知點開～

內銀都升
今日應該升啦掛
唔好再拖累我啲正股啦

夜期升到咁日市又無料到呀

今日磨市唔爆上爆落啦
殺weekly option

我見股票群啲人都搵佢開
但今個月得番星期六可以開

打飛機用

嗚
8仙變左1仙啦

工傷開市得返一仙

一仙都無埋啦

扶不起既阿斗

燈制市
唔玩

牛軍？

入唔切熊呀

ATM閪冧奈銀快啲救市啦

牛軍正式收皮 無眼睇了

入到Q牛
一陣等收錢

開戶口 簽名 唔洗俾錢
再等一個星期戶口開通左再入錢

5號仔勁到

升啦，升返上去比位我入熊啦

救救奈奈

熊先岩

屌 垃圾嚟 7月啲勢去咗邊 轉咗牛軍就開熊 點啫

牛軍最後逃生門，再唔走就大撚獲

五仔就由得佢返配股價啦

屌佢老味,唔跟跌

上證啪咗春藥

上番248 plz

棍升

奈銀奈銀奈銀

兩隻大佬唔合群拖累

今日輪都輪到好友大勝千升之日

淡雞當國家流嫁？

除非今日做核酸
如果唔係星期六應該趕唔切
要等下個月啦

仆街大戶,242落少少都唔打,買好重貨

244穩到

升乜撚

洗唔洗黑到咁買邊到就跌邊到

跌啦你老母

企高D 針落黎先有快感

我繼續睇淡個市

sing sing sing

阿里巴巴入恆指係做乜
冇咩貢獻

可以幫手推冧市

過夜牛10 格

Do you hear the cow cow sing

妹

原來熊trap 無事啦牛軍

淡夠未,又出面開晒po

燈夠未,又出面開晒po

薑仔
幾時再買熊？

carry plz

你jump先啦

阿斗

手軟未

屌9.X 睇住福祿升上去都無入場而家玩完啦MISS 撚左

信奈銀 唔怕

牛軍同我殺上去250
衝呀

上證

咩事咁靜....

係時候入q牛

港女比力升啦

DH出現了 可以加沽了

琴日俾你地嚇L死

中伏

700係要搞事

700條廢閪 係要跟大市行相反 做一波上去唔撚得嘅

7200 無走?

冇

勇

有冇平qq 牛

我Q熊都10格了
走一走先

而家買大細冇技術

一定爆邊

又話跌既,而家係咁升

條仆街累街坊 如果佢生性就上返245

跌緊啦

逃生門關閉

竹竹走左未

奈銀已經好努力了

前日先爆上540 你唔講

QQ 連GAME都要比TRUMP搞

美國據報對騰訊(00700-HK)所投資的遊戲開發商進行國安審查
日期：2020年9月18日 上午8:55
特朗普政府據報對騰訊(00700-HK)所投資的美國遊戲開發商，進行美國國家安全審查。

《彭博》引述消息人士稱，負責調查外資收購美國企業對國家安全構成風險的美國外國投資者委員會，已經去信予騰訊持股四成開發熱門手機遊戲《要塞英雄》的Epic Games，以及騰訊全資持有全球最大遊戲開發商Riot Games，要求它們提供處理美國個人數據的安全協議。

QQ拖累大市

算啦 淨係奈銀升

大插

好想入7500但好似遲左

奈銀加埋35點 QQ一個就65點

如果比美國知道D資料會送中
粒花生到時就好味

皮已收 又可以等下個爆上機會啦

仆街頭先引熊 不過我仲吉吉緊

成日睇個市好煩 掛盤食1毫 食唔到就算

特價喎ATMX

等緊屌米穿20...

頭先已經成功比佢引到 屌

嘩 呢下玩死人喎

未 ！ 我有信念 sh

食早餐
有杏仁奶飲

內銀都升 大市應該唔會太差嘅

點解後面有條魚肉腸

係味升左 ？ 終於有腳

匯豐都升
食得屎

唔係呀 芝士火腿三文治黎架

你唔厭嫁咩
日日三文治

又話有奶 你對奶呢

唉 隻工商得4仙
早知買養行 建設

有咩就食咩囉
無所謂架

借D 2 又露...

重以為左邊條魚肉腸嚟

望到都覺得厭

屌拿聲
難得off 先嚟裝修

肏汝娘

你之前都落下茶記食野嫁

嘩後面你個神位

巴打都見到嘢?

唉

好耐冇食過三文治

咁岩出街先會落去食
平時我唔出去就屋企有咩早餐就食咩

有綠色已經
再唉小心又紅俾你睇啊

今日唔落就行range
如果冇睇錯 24450應該係0.382反彈頂
最多上到去0.5

俾塊你食啦

咁早就妹

之前買農行架
內銀都係建設強勢啲

都叫係綠燈

你見唔到咩唔係下話成個影係度喎

升3毫就好啦

qq係咪要逆市而行

Hi

係咪保平安用

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

奈奈屋企做乜有啲咁邪嘅嘢

三文治多數芝士火腿最好食

我都唔知

一入到黎就見到毛魔

大陸好多人都掛
有啲直頭擺係神檯到
不過而家多數改左掛習大大 或者掛晒2個
我姨丈屋企都有掛

我鍾意食蛋蛋

熊軍長征二萬五千點（向下）

希望我啲內銀會綠到收市啦

唔上唔落

而家都243

向下二萬五就負數喇喎

向下長征呀
冇3000點唔收手

Drop to zero

咁係咪全部股票都要$0？

奈銀工傷先

愈升愈少啦
都唔知捱唔捱到收市

仲勁過門神

正股

喂今日唔係應該有反彈上245先架咩

點會咁易送錢你洗

彈乜春啊，開定張十月Put坐大浪啦

特別係啲偏遠地方
張相放到1.5m x 1.8m 咁大
擺正一入門口到
神檯先細細個縮埋一角

內銀帶上255

244已經係頂頂

又扮跌...

PUT撚爆佢
D牛柱咁撚肥

反個靚手先

內銀唔好跟佢地跌呀
佢地壞人黎 唔好跟佢地呀

真係服咗你

阿斗又黎

為恒指驅走牛軍

真跌
700跌到咁邊有可能升市
靠其他邊頂到成日

真係好壞

托緊喎

貼個老毛係屋企重想有運行

奈銀唔跌，含指點落地獄
落到萬八層地獄啦

壞左嘅股市

Ok 跟

壞咗嘅五仔好似想插落去

養住咁多牛都唔殺

大户牛

今個月開十月Put咪唔當今個月賭囉
開Put GOGOGO

隻牛早走咗

唔出奇 239到241重牛到

走牛大戶齊轉熊 即係熊得

不死

跌市 但琴日加左幾多近牛！ 唔覺奇怪咩？

幾千張
啲人搏241底再彈姐

我都覺得升
夜期都跌唔落

唔遲

硬係覺得會又跌

同意 都冇資金入市仲死托爛托

低處未算低

QQ升多3蚊俾我執餐飯錢啦

你痴線架？

妹到

大陸國防部宣布：今日起在台海附近展開實戰化演練

升上520 好嗎

磨下磨下執格算啦
星期五多數磨市殺weekly option
其實今日唔玩好過玩

係咪可以………

咩環境

但我睇升

Source？

做雙頂 準備插

唔係雙底咩

佢插完你插囉

港女冇力升

台海都就黎開拖
升仙就有份

假升硬托

星期一應該大跌

依家係壓彈弓1點後彈

我就係想今日升，準備收市買熊過兩日，星期一收錢

彈落地獄食完飯就242見

巴巴灰咗

台海附近分分鐘又係縮埋係角落頭自己射完就話演習好成功

今次想玩幾大

準備上245 熊軍睇路

應該回應老美關島演練姐
要打一早打左啦

竹青牛左？

今日又係低成交
任大戶想點行就點行

今日妹到

$100/格算啦

個市壞左

唔夠加大

上證扯到咁上
恆指都唔跟足

窮撚要追數，早兩日玩大咗$300/格

牛熊比又就黎到73 癲線佬

後追唔驚

qq 勁到

食個lunch先再睇

朝早玩細期好舒服，不斷來回食格都食左200格

有倉點算
我唔想跳樓啊

係咪收咗市

炒PS5好過

炒?你入到個網訂到我話你叻仔

提早放飯

正股驚閪
過多十年又一條好漢

大戶都入緊網訂ps5

外電引述消息指，騰訊投資的美國遊戲公司，正被美國當局展開安全調查。

彭博報道指，美國財政部旗下海外投資委員會，向多間騰訊持股的遊戲公司致函，當中包括持股40%的Epic Games，以及持股93%的Riot Games等，要求相關公司提交處理美國國民數據的安全協議。

較早前，美國總統特朗普對騰訊旗下即時通訊軟件WeChat發出禁令，禁止國民與WeChat交易。

大戶真係屈
勁多近牛就真係升
屈能到

工傷灰咗啊啊啊啊啊

搵IT狗寫bot

今朝跌到去510
咪又升返

今日出太陽，應該可以升

收到風 下晝落雨

原來信和排到落下面CLS

ps5 no china
實炒到貴一貴

講真
我PS4都係得閒打下fifa fall guys 同大作

完全冇衝動買新機

Agger
淘汰PS4先諗

sony第一水機次次都有問題, 咪攪

全職打機
唔洗炒期

完全一樣諗法 真係PS5出到有咩特別獨家大作 或者fifa ps4 server冇哂人 先再諗

好撚好笑印度佬唱歌

1號申請SOFI
入APP話今晚8點就開戶完成
有咩要注意

準備見232

In the End

呀one thing, i dont know 喂

等死app

貪果一股爛蘋果

賭場開都無人

冇，開完就唔用

港女留返比啲撚屌大戶玩啦

好吧ON99 擺一皮放一個月
果1股APPLE 睇下有冇位走先
聽聞成日登入唔到

當你想賣就會登入唔到

繼續妹

要等下個月了 三間今日都冇放工時間 聽日攞假都冇用

cls開頭d 音樂明明好認真

是但啦 都冇咩好睇

好撚好笑 一聽就心情舒暢

q 牛大賺

唔知點解有種直覺 qq今日會再瀨屎

係咪俾人杯葛

紅色杉個人好頂癮
i should ,you know you should
everybody should

走咗lu

垃圾 唔上0.5就落啦

Q牛買邊隻 唔知買1:500定1:100換股率好

想轉燈

之前送AMD嗰期唔洗擺咁耐

But in the end, it doesn’t even matter HEY YO~~~~

講明最少放一皮 一個月但真係唔敢用佢個APP

100可以買得細注郁得快
500 買要大注啲冇咁快有反應

睇你頂唔頂得住
1:100今朝低位一手講緊係70格上落

當一皮做咗一個月定期

攞一皮搵位入TSLA搏一鋪啦

企到咁 唔上唔落 都唔個走唔走好

唔敢想像星期一QQ發力個市會點

上證坐火箭

騰指牛食少左5格

turbo supercharger牛車開動

一升市
淡友靜到

上證跳咗落黎

全部牛皮熊黎
跌市: 我啲牛呀, 唔好再跌啦()
升市: ......................()

跌期五

冇熊軍叫春

玩到心累黑起上嚟玩乜都輸
瘋狂左一巴右一巴

升啦 求下你

今日算啦休息一日啦, 擺明鳩市全日幾十點波幅玩黎都晒氣

登入唔到既APP 玩命嗎

回番落去243啦

一入即坐

高追牛

升返一百點比我可以嗎

忍左咁耐手，一買即輸

Fat fat 繼續上啊

今日見綠色好唔好

個Post無哂人，去哂邊到

等開市

大貪到咁

我買左恆牛啊，個市升返一百點比我走啦

上證恒指依d垃圾指數
彈高沽柒佢算數啦

點解要咁

升一升比我走牛啦，唔敢再玩啦

100點夠戈啦，彈一彈即走

牛軍用最後Ga力量彈上去比我走一走啦

港女好仆街，又唔跟爺西升，跌就跟到足

我估今日埋單升一百

我都比佢陰撚左啊

升150就夠，我走完任佢地玩啦

我個sptrader之前都成日壞
入唔到就打電話去平

本身有次急跌，諗住斬左佢訓覺
點知入好多次都登入唔到 又重開機又盛
之後打電話去諗住斬
打到去已經賺番
仲同個agent傾左陣計先平倉

上啊，彈多兩棍啦

彈多五十點即走，gogogo

元氣彈儲完跟住會點係炸落去呀

咁你又太大貪 下星期一啦
上返530

掃街阿婆都知道，依家大戶引緊牛，熊軍禮拜一ready??

咁都係轟完先再炸啫，上一上去比我走一走先啦

7200冇人接貨嘅 咩事

差30點，彈埋上去啦，煩架真係

屌米妹妹吓又妺返上22

牛軍上啊，已經比人屌打兩個禮拜，今次仲唔屌到熊軍爛菊花

牛軍爭氣小小啦，彈上去啊

今日屌米救市

彈上去啦

升又唔升阿爺升，狗到咁

借多三十點比我走啦

幫緊你 幫緊你

阿爺升咁多，你跟返五十點都唔係好過分啫

牛軍再唔走就等打靶

平手走哂，唔玩Lu

上證仲衝緊

上證呃人架，唔跟架，唔好比佢陰到

升升跌跌升升跌跌點入呀死港女

撚狗市，磨意志用

坐緊熊等3點棍

驚棍上

真係比佢撚到就死

贏左都唔夠你買定心丸食

10天線啦好嘛

阿爺愈升愈有，有病

上證上咗火星

又拉升cls

港女呢

企鵝就轉燈

大陸仔癲撚左

撚熊日

升啦
我15:58入熊呀

今曰暫時二百點波波

X2 但好驚3點棍上

以港女既臭西性格尾市碌番落黎升2,30點收市就好笑

低成交 單邊市

玩咗好多日少成交，睇嚟大家都走資 唔玩港女啦

沽得

忙左成日仲係呢個位

升左好多喎

一陣就跌好多

難講
QQ好硬

就快三點

悶到咁, 刺激啲今日轉燈收市我表演生吞老鼠呀

上證龍到

淨係北水都流左30億入黎
熊軍點鬥

下星期一應該爆插

想睇

過weekend好大變數，睇圖都幫你唔到

又升返到哩個on9位
過weekend真係賭大細

上証升到咁，港女都可以唔陏下

真係收市前好走

棍上

大升十點

又吞

q牛終於捱到10格感恩
止唔止賺好

原來全日吉吉食花生係咁有樂趣的
奈B 我找到你的樂趣了
唔落場睇人屌鬼幾有趣

睇你心臟
自己話事啦

再升先再入囉
日日十幾二十蚊咁跳
鳩入都贏

走左了

好食

大市升 隻工商都升唔起

銀行股食屎啦
潮流興科技股呀

早走咗啦屌 個屎忽成日都坐唔定

好彩頭先升150點平手走左，差啲又比人鎖死左

奈奈知錯啦
去番$5俾我走啦

泵都泵水比
藥明 QQ 屌米啦

冇人識你隻工傷

酒牙

hi淡友呢個post究竟害死左幾多磨菇既生物
仲要次次都係生吞，有無諗過D生物心理陰影面積

$350？

係得玩完巴要吞

三點都唔落算係咁

好多c9入左架

3點棍改左做3點半棍

賭咁多次都係輸蜈蚣果一次咁大把, 今次我都好有信心贏

佢條蟲蟲蚊係咪未找

大戶MON實 等睇吞老鼠

數已走

港女種廢真係...

聽日熊gel

下星期一請早

3點棍已變3點半遲到棍

唔緊要ig weekend + 下星期一 熊gel

3格，走！

想睇呀

下星期想升都難

走數仲咁大聲

鎖熊姐

得10分鐘 睇來無表演睇

玩咗成日正負零

輸手續費

真係好難得望住個mon可以訓著左都唔知
落街買杯咖啡飲下先

吉吉身心舒暢
吉佢老母

週末做下好友先

好勇

我個個星期都好勇 為左m記可以加大

巴巴勁假咩事

屌你又中 期貨爆緊上去啦
美少女, 我想跟你

你不如睇返升
好唔好

奈銀

佢思路正確 你唔好倒我米

勁假高成放 陽燭收

高成交

睇返福祿原來差唔多DL收

尾盤400億買上

仆街，掛住做嘢唔記得買熊過夜
算，安心享受星期六日
咪撚跌呀星期一，屌你

係喎，頭先睇好似仲未夠一千億成交，而家千四億嘅？

有得升仲想點

爸爸勁假升咁多

3690 700個d都係
好似係羅素富時指數調整

頭先巴巴有一下衝咗成五個幾我仲以為家九點半

見到有下升7蚊

星期一會唔會夾死唔小熊軍

有意鎖牛
夾死牛軍

今日隻Q牛好爽

星期一星期二 從返248好冇

無知一問，其實勁假隻隻股都咁高性交係咩料

勁假成4百幾億性交

有無人睇到係咪左手交右手
例如大細摩果d

係咪星期一千升啦

重返245 劍指2幻3

尾盤大成交買上, 下星期一250見

賺到笑

期貨1600之後衝咗60點

下星期2萬5
熊軍受死吧

點解美股盤前升

不如今晚收市綠燈你就到抄名

因為你睇淡 所以升

薑薑出多兩個post就可以紅 好似係

我想走數

熊軍唔歡迎你呀
琴日先想話你咁急清美股倉做乜

冇理由
左手交右手好少會係勁假到做

爺閪水定印錢機？

勁假成交等於全日既一半
cls到
要絕殺熊B 喊出黎

但中長短仍然睇淡多

*中長線

我吉吉
下星期一睇情況轉會
同薑巴一條船 腳頭唔太好

同佢同船5次燈5次
第6次做佢對家就佢贏

比人嚇親

今日4巫日，必跌

夾死哂班put先

見你咁落力頭先24440+2左, 多謝你

你發唔發覺自己哩排輸多左

你玩撚完

冇贏過

三叔公好勁，跟佢玩la

3 叔公同我一樣睇跌wo

佢玩極限期權好痴線

我琴日係佢個post 交流左幾句，大家都睇m 頂後直插

人地睇跌有錢賺喎

食屎狗今次我信念夠，唔怕

好
堅持住

咪轉牛呀你

轉唔緊要 記得講聲

真

又贏

真係好痴線,隨時變廢線
每下TRADE都火中取栗

我港股吉左，依家等緊美市食胡

仆街一訓醒已經五點半

星期六日牛牛哈
星期一交返個場比熊軍

星期一我會一巴巴煎到熊軍訓係到

仆街 原來冇走到隻熊 屌呀

星期一數錢
緣份來到無理由拒絕

未放工冇得仔細睇指標
但下星期一如無意外都係升多
似會試彈一彈上258
穿就有望上返升軌
唔穿就再衝242

個人睇法，講完我都未必會入市
方向性唔夠

下星期就吉吉 bin你c

又258好大個陰影假穿完再假穿

248先岩 係公司唔敢交咁光玩手機

258 太大貪
250 252都未必夠力上

好彩買得遠同小注

打錯呀
係248

你睇漏美市會仆直

千算萬算
算漏左薑b做淡

捉緊個信念

而家果兩張+2勁安心

夜d我開-1

薑仔贏咗成個禮拜啦
破哂燈

真係咩

等埋今晚咪知囉
分析成日都改嫁啦

而且香港獨立

用國安法拉鳩班大竽

8成正股倉 星期一數紙。

數紙係咪即係輸晒

奶綠好飲

晏啲再睇吓陰陽燭
同大家分析下後市

無晒人嘅

係到
等你分析

糖尿呀睇住

靠你啦奈奈

佢真係唔怕

痴線一日一杯仲要零晨食宵夜

我又要

數陰司紙

好嫉妒奈奈咁都仲未變肥婆囉

賣曬佢地
數銀紙

贏左會送d比popo

瘦底係咁。。
我老母都係 一日五餐都唔肥

可摸耳燒間大屋俾我

呢d好危險，唔肥但可能血糖高

留名

Happy Friday 仲唔散水咩

今日酒吧開呀
輸贏都去飲返杯先

Cheer!!!

老左先會糖尿架

都肥肥地

三高肥婆

老母聽緊新城有大C
話1398仲要坐吓先喎

要坐
之前又話入得

夜期做乜鳩

做乜大大棍跌既

都話沽

想跟大戶揾餐m記加大食

美期都無咩點跌
夜期就咁

開飯

我好渣架都唔係成日贏

有啟示

大竽

「1398依啲位買黎坐啦 你唔買都得 等佢行先買亅

行雷一下轟咗落去

星期一牛軍應該都...

好想睇牛熊比例
五牛轟頂

又要失眠幾晚啦

吉吉真輕鬆 cheer

100點大棍

今日牛軍明明都唔串點解仲要懲罰牛牛

糖尿有年輕化趨勢喇

放風話侵ban tiktok we7

食神戶牛

跟道指跌
但係冇跟升番

星期一千跌

抖音 微信星期日生效

哇 700含柒

個頭先話冇意外 睇升
話咁快就出意外啦

夜期跌咁少

一開市又地獄快車

慘 又插

好想試-1 但淆底

一齊

你大芋

大芋頭準備食牛

插左成百點先開

邊止咁少俾信心

係囉 太on9不了 吉佢老母算

支牛好on9 有人貼news 秒刪

今朝700都插過十幾蚊都扯得返上黎 帽事嘅

關於咩

fake news
爺閪唔輸得

諗起上次QQ插落499嗰陣支牛冇news仲以為大特價掃返上去

喂屌做乜鳩呀又

8月頭話現價可以入
呃鳩人嘅

你call左咩

嘩，勁到
食個飯又插落嚟

大C都好信

跟啦

788

至少仲有900點水位

成手科技股

會唔會瀨野

驚鳩咩

科網爆破呀

幾多牛軍係到
一插就上晒水

玩完喇

驚閪咩 相信黨

牛軍！！！

24440+2

我屌
我唔記得入熊呀
星期一唔好跌呀

金城薑好fit

等我開post 燈爆tsla 先

不如順便燈燈QQ

qq 就算，死路一條

今日咩事咁靜

星期一係咪又可以地深探險510

（牛SL人UT軍）

牛過 想針

收市走唔到

冇事啦 升返哂

美股都升緊，驚閪

禁wechat
千跌了

其實唔係一早講左禁既咩

中美關係持續緊張，美國商務部宣布，禁止美國公司和中國通訊軟件「WeChat」和片段分享軟件「TikTok」的商業交易，以保障國家安全，包括禁止美國公司分發、維護和更新「WeChat」和「TikTok」手機應用程式，「WeChat」的支付功能亦被禁，所有禁令美國時間 9 月 20 日生效。

果然微升係為左之後跌得更深

禁Wechat 比兩日國家隊部署下 星期一二千升挽回面子 唔驚

跌返哂喇 可以繼續瀨屎喇

跌少少 驚閪咩

TSLA 大戶隔空打大交，好撚精彩

禁之後的 驚閪

升到呢

會唔會跌返落去d option到期

求下你唔好再瀨屎頂唔順啦

tesla 準備又瀨💩

驚閪 收市又v彈

一齊跌啦

準到

屎眼………好舒服…………

痕得撚

apple 巨大單買入

點解呀 你- 咗1咩

仲係咁高

唔話你G

都係納指勁

完全唔敢開AC黎睇輸幾多

今次4重結算冇咩野睇

又call 左呀

美帝又彈喇

-1 @24392
有冇人跟

唔好睇
遲啲開番就無晒

嘩55:45

開番輸哂

美股

Aapl要插幾多先收手 巧驚

垃圾港女

驚閪，再跌返去3月個位
我按埋老豆老母家姐細妹阿婆阿公阿嫲三叔公六姨婆落去開Margin買

我要堅定意志坐到上150

100算啦好嘛 唔好話3月個位咁盡

150 150 150

真係冇方向唔好過weekend

夜期瀨緊
700俾人搞
星期一又跌500 1000點
點可以唔叫

你點睇美股會唔會轉返燈?
唔知會唔會同琴日一樣拗腰上

期貨跌緊幾十點咋喎
以前經常性3位數啦

以前跌幾十點唔驚
而家夜期跌幾十點第日開市就三個位咁落

大C睇黎788輸好多

輸到傻傻地

佢之前話揸左滙豐call架

繼續跌啦

大賺千幾萬

連登真係好多大戶

財閥

我諗佢overall係輸
玩得輪既長期黎講根本輸多羸少
又食價又食vix
佢應該上節目搵好撚多

📉

今日大芋熊開市真咁低qq去殺牛
但241 240大芋牛好守得 加埋爺閪閪水到
後尾又升返 劵商可能豬到喊

大芋收唔收狗仔 識自己屙屎屙尿

你無睇之前輸油都1000 個，好彩之後升返

【大師睇市】港股有勢重上兩萬五
訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股由7月至今仍未擺脫上落市格局，而美股道指反彈力度較納指強，相信港股亦有同一走勢，主要由於新經濟股早前累升已多，目前相對弱勢。他補充，短線未見到有轉勢迹象，若然美股喘定或者反彈浪持續，港股亦有勢重上兩萬五水平。他建議投資者繼續持倉，等埋美股周五(18日)四期結算，待下周再作部署。
至於美元匯價方面，大師雖然長遠看淡美元，但短線料繼續反彈，如果能彈上95.5、95.8水平，投資者不妨趁機買入外幣及黃金。
－－－－－

今日都無殺到幾多喇 242都穿唔到
上返去熊都唔多 殺左都無肉食
堆極牛反而應該仲有得執下
昨晚個堆極牛應該真係班大戶

冇人炒dji

我成副身家都唔夠大芋食一格

個個電視台佢都有上
又專欄 又網台
股市輸咪勤力d跑返條數返來囉

排, 我識得自己食飯,去廁所

我諗都係
不過佢都敬業既
咁勤力周圍走

奈b買奶茶俾你飲，你幫我分析大市

聽聞佢之前炒期輸好多

可能佢都鍾意出鏡呢

我feel到cfu d燈力番來了

放過我隻工商得唔得

佢把口真係衰到一個點
真係唔知係佢廢定大戶聽住佢講去打

師奶廢老跟
大芋見真係多人跟就打
少人跟就放生

我幾鐘意佢分析個股
講個股行業有咩特性
點解值得買咩
但真係唔鐘意佢講咩術數金木水火土

長遠會上返既 不過唔知幾耐姐
不過WW3另計 而家贏國俾人咁圍法
真係唔知幾時俾人玩殘陰乾

咁慘啦, MOLAMOLA

冇一個走得甩

道指棍上可唔可以大棍落返

術數就聽下算喇
其實佢對後市分析係OK
佢話港股有力上250 我覺得係真
但呢期港女個市似係有人搞緊 可能有人好大力put緊
佢講科網股到頂而事實都回回地塘唔似彈得返上去
睇好工商佢都係講中長線講年尾彈

我同佢睇法差唔多
我都覺得年尾會升返上去
舊經濟股帶起 科技股橫行上落

術數得既話
咁我睇天文台都得啦

認真 真係有d出名theory/國外投資大師睇天文

都係講句
升跌一半機會
中左咪好似好準咁囉
咁多人玩 一定有人中架

呢排我真係睇天文台
一行雷就閪冧

落雨多閪冧

hit中止賺
羊20點 正。。聽日淡仔加餸

咁快手

月尾彈得唔得

夜期特硬

cfu話工商可以分多幾注入 (非短線)

由+7k變到+3.5k
越望越傷心

啫係仲有得特價

無敵廢話
5仔夠可以本多終勝啦

好似便秘咁谷住谷住

美股許願成功 繼續許許許許許
求求美股插深D

隻隻都係啦咁好老實
我想短期賺ok?

意思:佢有可能放棄左 當冇事發生過

紀念一下先

奈奈連大藍籌都搭沉船

奈銀博下反彈幾蚊都得嘅，呢一兩年都好難有運行

港女離奇地硬

真係好硬平時跌到2 字頭啦

應該穿咗240

呢個位call應該隨時死人
三點一收美女跌到仆街既話星期一應該跟qq落地核

好想睇佢崩盤一次

美女破位嘅話仲有得落架

頂實左
唔知果班神秘力量會唔會收皮

真大戶

屌你,老美跌唔跟

條撚樣大戶托夠未

星期一要還

我地最鍾意港獨

港女西都西過人

好難玩
都估唔到最好揪果邊係牛軍定熊軍

真係唔係太肯俾佢落

平時老散牛船既話應該見240

不過咁講，個勢如果真係要向下其實佢壓唔得幾多

真咩

睇700同9988
班大媽驚起上黎應該唔會壓得住
我怕佢要反手
到時應該真係落235

4重結算，唔沽唔係人

700 多好多護主盤過9988，睇老細俾唔俾落去姐

等星期一
及不及待想睇睇了

好似開始來料

落

都話今晚食牛

黎料
頂唔住

係咪跟美股跌

唉

跳樓

冷靜呀清

托夠未,你老味做市

我怕tesla都要轉燈

先睇周K
241-248既位置匯集左大量liqxxxxx唔識串
241底亦攻左好多次
咁岩每次都守得住
但係正所謂'久守必失'
結論:跌跌跌

再睇番d陰陽燭
如果星期5再升高少少就可以做到'身懷6甲'
可惜升唔起
即係胎死腹中
除非星期一出現一枝靚既陽燭, 咁先有早晨之星
保住牛BABY
結論:跌跌跌

收窄3角形,上次已經跌穿左
計T+2真穿, 佢上番當無穿
而家再穿, 除非星期2之前上番去, 如果唔係就真係跌穿左
但穿4次, 我都當佢穿左算
結論:跌跌跌

下降旗形
結論:跌跌跌

預計回調深度
0.5>238
0.382>231
前底>227
0.236>223

冷靜

升翻少少

唔係邊有得再跌

6—8月大升又輸

宜家又輸

玩完

買左咩呀咁灰

主菜應該未上
242支持位又到左驗證時候

頭先大c係raga先講完依兩年跟佢贏好多

跌跌跌

有奈奈分析加持，繼續唔平倉

有預感星期一會跌穿242

要湊b 唔得閒

難講，今日百幾點上落玩成日

毛毛沽左未

真係辛苦

我想開心過六日喔
星期一再搵位入

難穿嘅

食埋宵夜訓覺

又食

接下來為熊軍介紹今晚主菜
極尚大肥牛

真係好過分

星期一不設補位

美股淡友們諗住幾時走

麥記

一晚就double
Full pay到一個單位
本金幾大？

ching住邊到

深夜突擊下你地先

港女下星期一定跌硬

首領半夜睇熊熊？

好撚正 玩埋中出

奈奈加入熊軍

ban qq星期一萬跌
熊熊gel足星期六、日

唔得咩

連啲c9都話跌

奈奈同我都睇跌，證明真係跌

依家玩正股
成個人輕鬆哂

上個星期你重睇升
不過算啦
轉隊轉得快 會有好世界

咪升左囉

Put美股係咪要買權權架？
隻隻都有得put架？
我幫人問

港女咁硬，點跌

熊軍大隊長又要出場

老母睇緊RTHK聽到個阿伯65蚊買匯豐
問而家跌到咁又唔派息會唔會清盤
又問清盤點算 啲匯豐印嘅銀紙仲用唔用得

發鈔行執笠變廢紙

如果唔用得可以用黎畫公仔

一陣中共就出聲 暴力救市啦 熊軍打埋個飛機瞓醒準備好做雞啦

成班星期五夠話跌
最後咪綠燈

之後賣到45萬

$100》$450000
畫100張$100就有4500萬

好感動 今日冇市 可以唔洗睇住港女自插

輕鬆上車 唔知為咩要做雞

噉你平晒倉未呀

廢老：
5號仔年年派息穩到仆街

Wechat 之前又話傾掂左突然又bam左佢即係點呀屌

無double 係double就好

普通打工仔

未 坐到生痔瘡

富豪

下星期一 牛b死了

雙殺

又要嚇到瀬兩日屎

會唔會插得穿240

競價升500點
930落1000點
全部死晒

通常係咁
個個睇跌 = 乜事都無
突然抽升 = 叫春
突然棍落 = 夾死 唔玩